【武肺真手足】染疫46歲PTU男沙展肺衰竭入ICU插喉 曾驅散悼8.31群眾

本港3萬名警察，至今已有4位確診武漢肺炎。上月31日曾在港鐵太子站外驅散悼念8.31群眾的46歲PTU男沙展，是第4位染疫的香港警察，成為本港第854號患者，留醫伊利沙伯醫院。據悉，該男警病情轉差，有肺衰竭，今日（9日）要入住深切治療部插喉。他在病毒潛伏期間，曾與第3名確診的警察（第663號患者，入院時肺部已纖維化）共用石硤尾警署同一樓層的洗手間。122名曾使用有關設施的警察，要入隔離營檢疫。

我好撚興奮呀！

我無你地咁黑心想人死

我只係想佢痛苦，下半世人帶住個纖維化的肺部生活，每一下呼吸都痛苦，慢慢的渡過餘生就足夠

屌你岩 我太黑心

時辰到

good evening sir

GoodBye Sir